「低b區」 正常智力勿進

Bu bu b ~~
Bu bu b ~~~
B bu b bu bbb

ccc尼
See see c 尼
斯斯斯尼

Bu b bu b

Bb

a bu bububu blah blah bu ke ko

Gabu gabu chichi

明明智力正常都忍唔住入左嚟

入得黎都唔會智力正常

利申 智力正常

me...bb

diu diu diu ni
diu ni diu ni
diu diu diu diu diu ni

Egu egu egu

奶呀奶呀奶呀

dududududu

今天我